有冇人會成日諗返起初戀？

有時間唔中又會諗起